欅坂46暨日向坂46交流區第一百二十五回 大沼晶保お誕生日おめでとう！!

欅坂46（Keyakizaka46）是日本大型女子偶像團體，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』9月23日 予定発売!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」10月7日 予定発売!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

欅坂46ラストライブ 国立代々木競技場第一体育館2days 決定!!!

【成員有幾靚女有趣？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你冇資格睇欅同日向

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

留名！
可能係最後一個欅post

新post LM

欅狗醉後留名

其實講真
真係好想再見到平手可以親自同MC告別

欅狗留名 呢兩日推多一個po

嚴格嚟講聽日就已經係櫸最後一日

lm

(可能係)櫻坂第一Po LM

HBD

最後唔係13號咩

可能有 冇錄影姐

私底下告別
無去studio都係有可能的

點解欅寫個個都戴耳機
係咪有人教緊佢地做綜藝

而家已經係12號la

最後的欅狗留名

未過14號我都仲係欅狗

史帆真係沉重嘅女人

可能係最後一次以欅狗身份LM

留名
應該最後一次欅po啦
last live會唔會再爆po呢

好似乃團松村咁

欅坂46を好きになって良かったなって思ったし

爆到 掛

原本想爆PO

期待last live，但又唔想咁快到，唉

得啦有2日

遲啲可能會送頭髮俾若林

新二期全部出blog

LM

小坂

nao

若林特登俾鏡頭小坂

雖然原班人馬繼續做新番組，但欅寫個名睇開有感情

松田有冇人爆

NAO

直係唔講新名住wo
仲要咁遲先做

順延啫 頭先見到工事中都係遲播

又唱新歌

最後的欅po留名

三期妹妹s

第2首3期歌

果jam歌
三期四個都好QQ

點都留一留名

なお好得意～～～

開始集體更blog

三期呢首好好聽好順耳

咁樣仲驚，上次online live又係咁

staff開始做野

應該再有人畢都係完Show先出扑gala

團都滅埋應該冇得再衰喇掛

咁今次知咩事 冇咁驚

要畢都畢左

Manafi輸左

以為一定成功

新CM都影晒相,應該無人畢架喇

希望呢幾個月無特別野爆出黎

CLS 一次過更扑叫人點睇

Manafi失手定係春日係架機落緊嗰陣個頭喐咗

其實櫻坂新嘅公式相 制服係咪已經整好

我估係後者

應該講好左係咁震機

係啦，13號應該會出新msg app同website

夏鈴篇扑無左
唔用得黑白相

九成啦冠番都錄左

春夏秋冬 生まれ変われると
別れ際 君に教えられた

見到春日個頭顎高咗

又有

夏鈴同光b

Btw nao講関西弁真係好qq

Last live前留名
虹花msg播到八單祈願又眼濕濕
仲以為可以睇到佢拎花，應該係武肺唔安排佢返廠拍
最後唯一都係睇唔到平仔喺欅既最後一面

呢個?

根本就係唔想佢出鏡啦
其他人都去到廠點解佢唔得

留名

都有可能係佢自己唔想出
其實營運可以直頭ignore佢，但而家都有段message出街

寫信OK 露鏡ダメ

繼續係呢個旁白姐姐

覺得佢做得好好

友香推留個名

我感受到聽日個live會好熱血

…跟住星期二嗰個會喊到PK

欅狗留名

香港有欅樹街

但邊到有欅樹

學跳四單

最後欅po要留名

最後欅po 留名
大家可以好似大逃殺咁，打交叉上去

我係欅狗呀屌

生日快樂

做生不如做熟，正常都唔會轉

同埋佢twitter好多post都關欅事有愛

最後欅po lm

播緊欅既歌

最後嘅欅po
入坑冇幾耐就冇得再睇欅
太遲入坑導致冇去過現場live真係一大遺憾
希望改名之後snf 可以善待班好女仔

lm準備睇聽日last live

片假名欅最後LM

最後欅post LM

可能加咗隔離板隔太遠
唔戴就要大叫

欅狗LM

屌呢張圖好得意

希望last live可以跳埋album冇收錄到既live

欅最後post留名

ponpon 埼玉居民失格
日向 埼玉3人組已經做埋宣傳大使咁滯

即刻轉返去群馬

你當坂道一姐白麻係咩

錢就一個人搵唔晒嘅

MARQUEE（マーキー）Vol.140 10/22発売！
Rakutenブックスにて予約開始！

表紙13P 日向坂46東村芽依、裏表紙8P アンダービースティー、櫻坂46上村莉菜、乃木坂46山崎怜奈、NMB48梅山恋和、ラストアイドル、大森莉緒、BEYOOOOONDS、ニジマス、白キャン、FES☆、//ネコプラ//他

群馬縣最惡偶像ponpon

project P

唔岩聽既說話MC你想唔想聽

櫻坂

PS meimei初表紙?

こさかな『行列のできる法律相談所』出演決定‼️

番組内容
▽日向坂46小坂菜緒は児嶋一哉が本当に好きなのか？本人に聞いてみた

#行列のできる法律相談所 10/18
#日向坂46
#小坂菜緒

欅狗留個名

佢哋呢個show 真係多災多難

其實點解封咗條街拍野都可以冇流出

唔係取消就好好

定係又好早咁出去影

流出櫻坂制服仲有價值啦

巧qq

櫻坂睇地圖好似長啲旺啲

應該易流出啲掛

search 完我錯

欅坂係大街

MTV真係唔話得，寧願等都唔取消

MTV私有化進行中

後面井上跟住做好好笑

諗諗下5年黎畢業最無事果個好似係詩織

米

已經俾人遺忘

第一個同最後一個好頭好尾

今日5點半？

欅既畢業潮都算經典
上至大top,下至洗腳妹都差唔多時期走

5點 開始有show 前直播

好彩今日上司5點半好似會開會
同佢講定今日準時6點走

係任何角度欅都係一個傳奇

好同差方面都係

要ot

其實我都諗緊米定詩最好，但係詩織由開團第一日走到最後一日

我專登星期六番咗公司開OT攪定呢2日要做ge野

呢兩日都要返學 走堂算

請定假

仲有 shiori嘅blog會係10月31號關閉

佐藤好似都係欺凌five候選人嚟

睇隊長答點解改阿名又係一臉尷尬

其實呢種問題都幾災難
睇佢哋咁樣答法 我淨係可以講 加油啦 下次答好
D

講真依個問題一定問足成年

咁樣問邊有人會揀係

問點解日向改名無人答得出
點解櫻要改名又答到唔知點樣算

個節目咁短 想佢地點答

不過呢啲唔係一早俾晒問題
點會要佢地即場諗

同mc講唔岩聽既說話你想唔想聽

日向而家都仲要解釋平假欅段歷史
櫻坂起碼出道嗰一兩年內都會俾人問

其實佢地今集都要由鳥居坂講起

可能又要出套紀錄片

「主要係因為個不動C走咗我地老細又覺得我地冇人夠料可以頂到上去，所以想我地由頭嚟過咁囉」

如果答得咁坦白會點

有冇人都係揀唔到last live個特典？

仲要加埋啲OG係咁中文春

XXXXXX 仲咁樣
係大災難添啦

唔答X,可以點

mc有補充話想做c都可以舉O

求救求救
翻緊工等等收工睇last live但未買
想要link等等直接俾credit card睇

睇完成集都明點解土生明明人氣唔高
營運都咁強推佢

日向改名又係難答
唔通真係話日向係我地under group
但我地企硬21人選拔唔俾佢地上位
所以佢地先要改名獨立咩

所以其實本身呢個節目MC問嘅問題就好尖銳
點答都好易死

未睇,點解?

成團計都一定無人舉O
一期成班內向妹，唔會主動爭取
二期又唔敢搶前輩風頭
安排個人舉O做下綜藝效果都難

我都未

因為得佢肯扮假膠做效果
小林幫佢個話題延伸落去其實幾抵讚
友香同理佐講嘢就太官腔客套
光同保乃就仲係新人，唔太敢講嘢咁

係咪仲有一個鐘就開始

頭30分鐘係show前有野睇

正式開始係HKT 17:30

最後POST留名

夾定口供就可以全部舉O，
得一個舉O要講野講得好叻先應付到

就快開始

另一題有一個人舉O

唔知今晚個live可唔可以推爆到一個po

有啲難但我都想留多次名

仲未有野睇

開壇

有冇人都係未播到

有畫面

條撚準備

準備開場

終於黎了

準備開波

cd-rom 留名

點名先

1

啱啱好收工

而家唔係應該有mb sell goods架咩

係囉，上次尾關講左好內野

汁笠前留名

仲以為有人會講下野

好緊張

可能影圓陣就算

開始有野睇

CD-ROM 欅狗lm

準備

ponpon

好似婚禮播片

15分鐘ppt

唉，忙到飛起又未放工

幾鍾意聽啲off vocal

原來小池都換過好多次髮型同髮色
全部都靚

好多未見過嘅相

我啲2期啊

個ppt最後

夠出寫真集

欅撮

插播一下
best album特別網站更新左
介紹返歷史

開波
來了來了

有咩睇

開始啦

開波

開始了

果場勁靚

起曬雞皮

起雞皮

再次感嘆overture 真係好熱血

好神聖

Overture介紹mb有米谷剪影

眼已濕

新衫幾靚

天天C

1單真係世界級

少女土

成場生唱？

好似要畢業咁

唉

齋鋼琴都幾好聽

無話好鐘意habu但係都睇到想喊

係咁起雞皮

Social distance

經過琴日欅寫同今日咁樣影佢，我以為真係畢

個場地大就係可以任性玩好多野

遠到人樣都睇唔到

嚇死人咩

畢又唔會比佢上節目啦 唔好嚇自已

嚇9死

個場靚到

小池個樣好正呀

竟然係habu c

夏鈴 好靚

karin好靚

habu真係好型

Habu好型

泥膠碌大隻眼好得意

理佐

似係一期生每人都係c

Risa

risa

播一次片換一次C ?

每個都有1part

條條片都好似嫁女片咁

唔知點解突然有種睇doc嘅感覺

係咪換center就播一次片

講佢地嘅成長

我屌

好似去咗婚禮咁

𠝹裙！

真係有種完結嘅感覺 唔知係咪同鋼琴有關

!!!正

好靚呢幕

正撚到

依個景好正

真點電車

個場靚到痴線

個個眼神都好掂

個場正到顛

嚇一嚇

今場都有驚喜啊屌

RISA

嚇死

Risa型到

Risa habu 最高！

student dance

光仔

好撚癲

玩LED Wall玩到好靚

閃到眼盲都唔想眨眼

囡囡們西好L正

上村都C

小光對眼勁靚

光光隻眼好靚
天天高炒光光 所以光叔西咗臉XD

電C人

平手五天皇

same thought!!!

返森林

西得黎好靚

上村

我自己都眼濕濕左

笑到最後嘅，只會係上村莉菜！

打打

上村喊XD

bgm

Background music 好正

小提琴僕戰？好傷感

你最愛個mb要C了, 有咩感想

官網可以再清啲

起哂雞皮

wtffff concentration!!

可能人人有份做C

萌歌組合

夏鈴好QQ

竟然係新歌

新歌

夏鈴

sor9 另一首歌

個mood轉得好快

上村:那星..無C做..

karinnn

好cute啊

二期好可愛

夏鈴嗰下好撚正

karin笑得好甜

全部變到好qq

夏玲笑得好燦爛

我控制唔住自己怪叔叔笑

karin勁撚Q

夏鈴好qq

呢組走上村入尾関或者小池就好

真

直接全二期算啦

CLS karin

dnlmmm karin佢係咁對住我笑

葵都QQ

成班都 好QQ
KARIN

光光嗰下！！！

上村個眼神成日好似無focus咁

karin好QQ

光仔笑
心都溶

結他…？

WA！！！！！！！涉谷川！！！

omg 涉谷川解禁

涉谷川

一個人唱

得返小林一個

solo? 定係會搵人合唱

竟然

渋谷川

傳說中嘅ponpon solo渋谷川

solo

我以為絕咗版

得一個

哭死我了

得返solo.....

結他走音

眼淚忍唔住了

垃圾結他

和音係咪仲係今泉把聲

今泉D和音仲喺度

點解上村得1隻C
公平咩

今泉

發條夢都解禁就好

真係估唔到仲會聽到渋谷川LIVE

仲要全開咪 正到仆街

唱功進步左

fu醬

全1期都有片介紹

結他走音搞到我又喊又笑

重要全live正到痴線

FU
I’m out?

點解全部bgm都咁催淚

Fu

揸住摘花

Fu醬要喊喇

想喊

喊左

好想喊

喊咗

im out

一首接一首咁喊

點解可以首首都咁神

隊長

痴線 型到

一到fu就load 唔到

呢一腳

踢開嗰下幾正

隊長好型

新二期

隊長!!!!!!!!!!!!!!!!!

友香呢腳好型

幾時有得出場

型撚到

個effect

松田即場和音

Effect

I’m out 之後到nobody

小池個眼神跳nobody好性感

Agger

扭腰舞

應該又係得誰鐘

唔識欣賞呢個鏡頭effect

LIVE CAM用喱D EFFECT真係好癲

但其實幾型，但好似太多

詩醬跳nobody 好正

詩織次次起身個下真係好掂

應該有幾首 佢地blog有講過

我都覺

詩

頂唔住了

詩織

到詩織了

抖一抖又喊過

佢已經喊緊

呀詩

真係幾中意詩織嗰段solo

會長

一個一個跳出黎幾正

喊死了

催完淚之後東京鐵塔

避雷針真係世一

避雷針神曲

避雷針世一

避雷針係神曲
不服來辯

月光變左做欅樹

欅樹

變左欅樹

水真係太多，遮住哂

最型個段可摸耳熜左啲水佢呀睇唔倒

避雷針最後收尾個隊形真係無論睇幾多次都咁鍾意

啲水遮住晒

表演力黎講
欅真係世界級

每次d燈光都好正

D水真係

如果個場照係有觀客唔知仲可唔可以咁搞

！！！！

嘩

咁快不協和音

我有無睇錯

估唔到會唱

不協和音!!!!!!!!!!!!!!!!

不協和音

馬隊

果然最後既不協係友香C

咁...聽日仲有咩歌淨

!!!

唱完應該換氣

!!!!!!!!!!!!!!!!!
友香c

天有份跳

僕は嫌だ

友香

隊長!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

平囝 牙ru出黎BBQ大結局

兩周年feel

成堆unit曲都未唱

D運鏡好神

無咩unit剩

隊長!!!!!!!!!!!!

友香好似咆哮咁

嘩好撚正呀

好想大喊

ペー

型到唔識講…

rika C~~~!?

泥膠

cls

唔得畀友香搞到毛管棟

主打歌都仲有一半未出啦

係咪要抬膠膠出嚟喇

好正
雞皮都起鳩埋

係wor

d mb真係進步左好多

青空都咁sad

呢個轉場

企曬係rika背脊

屌你老母

間房有埋牛奶

今次唔抬

好似偷窺人地屋企咁

好似偷拍shots全部都好靚

20201012 我愛渡辺梨加😭

茜茜

呢D真係無人live先做到

將首歌重視

君探！！！

想睇呢首好耐

終於！

個場好靚

唔能睇用3搭火車全程都收唔到

泥膠恐怖樣

rika笑死我

全曲希望

梨名今日都好正

好鍾意呢種表演方式

全員都正

呢幕好似怪人MV咁

難怪一直唔見你上水

新二期！！

見到大園

大園君探好靚

終於見倒新二期

黑衫真係好襯大園鈴

好正

冇嗰個shot都唔知係新二期嚟

大園bb勁靚女

好似細個啲卡通嘅 暗黑系大小姐

咁快清左個場

係咪可以翻森林

公仔一樣咁 好正

返森林?

路人

我最愛嘅返森林

應該有另一個半場嚟

嘩D霧

個景CLS

個場set得正撚到..

仲以為呢首會放去靜嗰日

除咗未唱嘅title 啲高汁嘅side tracks都唱晒咁濟

其實得分唔到今日係靜定動

光B

比光B嚇死

るんるん

上村做主角

前面咁激, 我當佢係動

好撚正

仙境咁

wa

wtfff

吊起左

玩飛天

仙

吊高

升仙

嘩邊個比人吊

真。吊

唔怪得岩岩突然咁大煙
以為MISS,點知

個場好撚正

見有不協和音 當動

上村俾人吊

差啲驚佢carry唔到
依家佢贏森top幾

今日唔好咁癲得唔得

ぽん

黑羊？

pon bgm

剪到小林仆街

ぽんぽん

黑羊

冇咗台ge限制玩ge野多咗

又播pon仆

yaaa 今日有黑羊

黒い羊

對pon真係十萬句多謝都唔夠

無arena位咪做到
位位賣貴3成

又催淚

D bgm 好催淚

屌有delay

小池喊緊

小池喊得好靚

karin我又要摟摟

個個都HAM緊

小池

仲諗住可以睇多次光b黑羊

見到小池喊 我又喊

黑羊有新二期

小林C 低音d

有新二期

有新二期？

詩織都HAM緊

一陣砌花全員

竟然冇喺上面影落嚟

哭腔

risa~~

呢個喊住講真係正

砌花竟然無上面影

林理世一

彼岸花開花變左十字架?

HE

最後risa

黑羊新ENDING

黑羊睇到喊

完

我真係好鐘意黑羊嘅編舞

喊死

黑羊新ending

一齊走

好正 弦樂黑羊

死亡→救贖

encore呢

接納黑羊

聽日仲有

上次online live已經好癲，但今日又超越左

全部人都好正

本身pattern一直都有

黑羊完夠哂正啦 咁貪心

全場冇MC好順好正

吊起嗰下真係最surprise

片尾都咁正

只有欅能夠起越欅

好似打爆機咁

再唔貪心就無喇

比錢睇欅真係好值

唔改名得唔得

新二期君探好靚好好睇

無mc直落全員真係好熱血牙！

吊咁高應該好撚驚

管弦樂黑羊好正

今日淨係渋谷川都值回票價

但係如果得個幾鐘真係有啲少

屌你老母s&f

講得好

而家呢首黑羊好正

再跳耐D命都冇

一路錄緊成個live最後弦樂黑羊勁好聽

欅嘅live performance係真係世界水準
唔係講笑

我都覺得係⋯唔夠喉⋯⋯⋯⋯

我係欅狗牙吊！

中間已經冇左換氣time咁掃興
雖然換左做播片 但成場都好順

見到小池喊

我係欅狗啊屌你老母

種子花睇倒自己啲member可以幾多變未

夠了 讓一瞬變成永遠

我係欅狗！！

我係欅狗呀屌!!!!!!!!!

無平手一樣甘震撼

成場live都好撚正

收工撘lift miss咗risa最緊要嗰句月曜

我係欅狗

全日最鍾意就係返森林

無悔做欅狗

欅坂表演真係世界級，今次超越上次，聽日再超越

我搭車冇咗一個鐘

個個都鐘意首首都鐘意

睇返重播

大家覺得snf會唔會出碟?

我最鐘意你嗰名君探同我karin bb

仲有咩歌未出

no worry must have repost

呢個真

2,3,5,6,7單都未出

勁多喎，表題仲有好多首

我真係好撚中意欅呀屌！

er... repost
snf 剪過第二條難估

聽日又係得個半鐘？

我係欅狗啊屌

我想聽高踭鞋同5人c子個2隻

等睇聽日獨白牙茜,跟住C世愛

一日欅 終身欅

我等唔到repost瘋狂J喇

希望聽日長d 好多歌未唱
比佢哋最後用欅身份MC

我可以聽到多一次返森林 無憾了

一入欅 誤終身 不過i do

我係欅狗呀汪

好想繼續做欅狗

世愛 二人 風吹 Ambivalent
牽手回家
青空組+呀Ru以前啲unit歌
太陽は見上げる人を選ばない
制服と太陽
危なっかしい計画
喪鐘+10月+砂塵
W欅詩

完滿結束

俾埋w欅詩我

新二期都可以排大啲啲pattern有機會最後跳多幾首就好喇

一定係自己錄嫁啦

我係欅狗啊！！！！

後日：我係櫻狗呀屌

放工撘車無計
不過官網嗰stage crowd 1080p都有少少格仔

有野睇啦

Feel倒今日過後有手足加推上村莉菜

用zaiko有冇得重溫，手機睇個mon好細想返到屋企睇多次

仲有喎

fc 版而家有人講野

雖然我會
但係依家仲係我係欅狗呀屌你老母snf

fc版先有

今日真係好震撼，餘韻大到想即刻重睇

我本來諗住不協和音黑羊會擺第二日，點知今日出

聽日會唔會連住黑羊果故事落去？

錄左upload緊

0b

shit太窮無買到
聽日買fc版

求link

欅真係唔會令人失望

14gb 要5個鐘

新2都幾慘~參與得咁少
明明係LAST LIVE

等

中間就不協嚇親我
不過首首都睇得出一期真係大個曬可以做大姐姐喇

所以俾晒佢地講

求大佬link plzzzz

LIVE就係囉

營運就.....

增本繼續講野lag

好人一生平安

最後黑羊都嚇親

同求大佬小手援助

上村莉菜又然

由開頭ppt錄到最後鋼琴黑羊完，成兩個半鐘

我箱推算，全人破殼而出

友香咁震撼嘅不協和音同渋谷川解禁對我黎講已經好滿足
好期待聽日

無計
應該takahiro無時間/趕唔切 排+練新patternnnn
雖然我覺得大園同好多個都真係好正

可摸以唔好改名

開始到舊2期

井上喊到

渋谷川其實上年唱過

加推

梨寶

唔箱推正on9
我係欅狗呀屌

2期真係好鍾意欅

依家嘅欅係能夠突出到member個性之餘好好好有表演力
好震撼

二期真係好愛欅

會長雖然你喊緊,但真係要減下肥

轉曬人
但係ponpon低音啲又真係夾啲
risa對pon pon摟摟又有新鮮感又有革命摟摟feel
好L正

好圓

大佬威武

屌，睇唔到after live ，有冇link

保乃真係好鐘意笑

強忍淚水

單推snf傷害只係乘1
箱推傷害×n
我聽日應該會升仙

我淨係希新二期可以櫻坂做多幾年
我會努力揾錢淨係養佢地嫁喇

我真係好鍾意2期生

等等睇番條錄影如果自爆左就唔放出黎了

唔知聽日係咪又有全體講野

sad sad 子

無得睇

今次個fc特典長過上次好多

happy ending finally~~~

如果係平仔俾risa拖手就好啦
咁就無咁多事情發生

黑羊終於解脫

應該會有驚喜發表

場場都Happy ending
Techi可能唔開心唔到

好有欅詩米谷拖ねる既視感

我驚聽日又全體講野 跟住有人講要卒業

櫻坂1單

聽日會唔會有新團既歌呢...

係就好la

pon pon清唱嗰結他走曬音
都可以耳返收唔到定扮聽唔到
岩音照唱到落去
都幾勁

聽日認真會喊到仆街

屌睇呢個特典真係好折磨

但聽日應該唱開心 快歌

我怪人已經係架車到眼濕濕
諗起當年佢仲係嗰個話想著小裙仔嘅仔
依家個個歷劫蒼桑
同我一樣

土生

即刻笑翻

真係俾土生笑撚死

頭先影住森田好似好無奈咁嘅樣

屌你又話引退

笑了 出音樂

笑左懷疑人生咁嘅樣

欅坂可以超越欅坂，但櫻坂可唔可以超越到欅坂？

但諗下聽日係正式收皮，跳乜鳩都喊啦

我相信member

呢個版本好有ms無人live既下集feel
平仔唔受世人接納，將花交咗畀小林—>角を曲がる
而小林最後被Risa理解—>「仲間」

聽日一定會開心

剩係要超越呢個con都難
聽日仲有半場又唔知會玩咩

大把未唱

8單淨返嗰4單

欅每次con都超越自己(唔計aeon
仲以上次online live已經係頂點,點知今日仲勁

rika今日都好交戲
醉愛rika

講完拍手

梨加講咗好多

我係欅狗呀!

S&F 我屌你老母

すごい～

泥膠講到咁多野好叻

拍手贊佢講倒野

aeon代snf搞live當賺咗多一場live

keyaki吉祥物

起碼有跳池

聽日想睇多次十月

菅井友香
守屋茜
原田葵
尾関梨香
小池美波
2期生
新2期生

仲有佢地未有solo part應該一期就各自有
新舊2期就自己一part

増本又搵鏡頭

跳…跳…跳高

小池C 矛盾定二人定both呢

武元喊到…

新2期跳左邊幾首?

友香不協咗喇

己經有人開始UPLOAD

君探 黑羊

大沼

咁聽日咪松田

佢look大隻眼好好笑

絕對唔少得

在有生的瞬間能遇到你

竟花光所有運氣

到這日才發現 曾呼吸過空氣

櫻還櫻 欅還欅
欅表演力真係好勁 無人能及

我係欅狗呀

真係咁準8點完

典解禾葵個位咁特別

睇唔到after live

全部人一係向左側企 一係向右側企
佢係正面企

個蛋糕聽日係咪會攞多次出嚟？

生日同執笠同一日內發生，真係永世難忘

每年都記得

mb 介紹 啲bgm出隻sound track都得

今次整體都好高質

咁做揸溫書BGM

B站已經有全場片

我都覺得可能有
日向都係咁
所以留返曬d開心歌聽日先唱

又係嗰個ac

想話睇你地d repo
即係今日係靜定動

我見twitter 有人話今日跳到咁已經係靜

咁唔洗我UP

連不協和音都出埋都靜

跳到就黎斷氣都靜?

今日靜，聽日動

你14GB應該超清？
可以up埋

坦白講唔清只係好長，唔知點解一去閃光位就起格

如果閣下唔介意就請up 埋 我想dl

唔講咁多, 聽多次涉谷川先

仲有個係fan club check in

所有欅狗同我推撚爆個post佢

一生懸命応援する！！！

依家已經882，揾人開定post，聽日一定爆

夜d睇番先

B站連中字都有囉

等夜啲大家睇多次就自然爆po

無問題啦 聽日仲要松田生日

想要網址plzz

新Post標題：

再見了！謙虛！溫柔！羈絆！熠熠生輝的欅坂46！
我係欅狗呀屌！

gooood thx thx 我無點用過twitch
依家知喇

thankssss!!!

每條片upload要時間，重要剪緊

唔急唔急

OVERTURE雖然同AEON果次好似，但係介紹一期生個個都多左1至9單相，同埋開頭唔同左

有無唔剪全場版本

不過個拱形食咗少少個mon，稍微美中不足

upload時間要12小時，我都仲upload緊

我後悔喇
不過還是醉愛risa

初留名

如果時間可以倒帶
我真係希望shit可以認認真真搞好keyakizaka46
可惜沒有如果

時間倒帶
shit都係會搞到成pat屎咁

首先第一步就係唔好搞咩hiragana keyaki

根本好多成員都可以做C 都可以獨當一面 有無平手只係習慣嘅問題

成場show都好撚好睇

呢個係台前幕後一齊努力嘅成果
唔係一個人可以Curry得哂

利申：欅狗 死忠 打手 有無平手都咁鍾意

欅啲幕後製作真係好重要

我係欅狗，係黎推post

幕後staff真係100分

種子花100分

種子花必須死

睇多次カレイドスコープ夏鈴之後真係急性糖尿病

nobody啲和音攪高key咗仲正

睇多次黑羊 真係好撚正
最後櫻色燈光滿天花瓣好有feel

平時唔甜嘅人一甜起身真係會死人

留定gif今晚開post share

抹窗舞

我想像唔到聽日可以有幾正

其實而家無觀眾live算攪得成功

遲多幾年會唔會攪到VR live

個live有幾個驚嚇位

好多時都係佢嚟

但係我忍唔到

rika

仲有一下理佐突然開咪大叫又係嚇親

以SONY爸爸嘅技術嚟講 應該唔太難

Karin醬

好甜

不協和音 佢哋真係排咗幾耐先有呢個效果

risa sama係咪把聲S唔翻

大沼有份跳student dance 君探同黑羊 fm msg

Shit & Flower講營運方針真係垃圾之中嘅垃圾
一手好牌加隻Ace都可以玩到爛哂

但係演唱會嘅製作團隊真係唔錯
我有相關設計經驗
連普通觀眾睇到都覺得靚就知真心高質

karinrin

用單眼睇萬花筒偷睇

嚇親我

冇客live係咪欅行頭先(46計

其實幾中意黑羊
平仔交左花比小林
小林做左黑羊果陣 d白羊都係反佢
不過最後都係接納佢 得到救贖 好有連貫性

利申 個非實

君探個場景設計一流

仲不聽loop緊返森林 真係好正

其實全部都係
最鍾意nobody

student dance手機影到近一近嗰陣都比佢嚇親

キミガイナイ都好正
好似重現首歌咁

用投射整條街出黎 之後再轉森林嗰度都好好J

nobody都係上次online live最神

首首都好正
利申 重溫緊

聽日先重溫

唔知仲可唔可以以欅個名再爆多三個Po...

聽日下午4點重溫
直落第2日真.last live

有心應該得掛

一開始唔太鍾意nobody
宜家好鍾意

利申 打開音驚

+1原本無feel睇完onlive live簡直係眼前一亮

online live個開場同場佈太震撼 加左唔少分

君探同十月一樣
睇完之後中毒

筆記玲好靚

sato哩個shot都係

同小蘑菇幸阪

仲有karin同武元

Agree好鍾意呢個版本既黑羊

聽下友香先

有度 好好笑上面望落嚟有人企錯位
即刻轉番啱位

成場淨係留意到大園一個新2期

唯一多謝s&f放karin入呢首歌

唔知邊個msg定blog話，成班mb都練到要貼疲勞膠布

練到傷晒

個overture真係好熱血同有氣勢

傷晒

搏晒命去練 以後只可以睇片回味

欅啲好多衣裝打歌衫好靚好型
定其實得我覺得係炸

仲有 好鍾意班mb

好似黑羊都有
但未放大鏡揾完再剪

我都估唔佢可以甜到咁

same here

兩日唔同，加不斷走位，再加欅d歌跳到見唔到樣，就明其實真係好辛苦友香都係趁疫情期間先做腳嘅手術
仲有一個msg/blog話友香pe 醬其實一入嚟跳舞果陣其實係好攰，除咗唔識之外，可能都係年紀比較大，唔夠體力，不停跳依d真係好攞命
今日好多表題都唔唱，就知要留力聽日跳，諗諗吓不協和音擺今日都係好事⋯⋯

除左一專同敲鐘個件
其他好滿意

可能live嗰場全部都係呢隻味
個個都要加無真觀眾

所以有時見到2期好尊重1期 除咗客套說話外
1期其實真係付出好多

今日個堆都好攰

估計聽日有危計 玻璃 ambivalent，呢3首都夠攞命

聽日真係

みな頑張れ

ミルクを飲んだら寂しくなった
間房連杯奶都有埋

隊長係電台話最難個隻歌聽日先出

最難仲可以係咩…？

新歌？

重溫緊
見到佢地入場係21人又忍唔住眼濕濕 雖然人數無變 但呢五年實在經歷左太多

sor最後一日叫欅坂 好感性

碎玻璃？

砂塵？

ambivalent?

期待

對比番今晚佢地ge表現 好有違和感

都係果句，唔想改名

欅呢個名好好聽

欅個音好煥然一新嘅感覺

光叔：am i kawaii<3~?

越表演得好就越唔捨得
DLLMS&F

冇晒綠色

shit&flower 無籍口再蝦櫻坂囡囡sss lah

太high唔記得祝松田生日快樂

我愛銀行妹